（抵制TVB）齊來負評耀才證券app

耀才證券呃咗1萬3千個like，毫無誠信，當香港人係狗咁L。佢地CEO仲話睇我地反應再決定落唔落TVB廣告？

// 11月話冇計劃喺TVB落廣告，耀才行政總裁許繹彬（Edmond）就解釋話生意難做，呢排新股市場好番啲，想谷宣傳咁話。佢仲話喺唔同渠道都有落廣告，唔止係TVB，「大家都要搵兩餐」。Edmond強調落廣告無受到壓力，「只係想造大個餅」。

至於如果網民一面倒負評，會唔會抽起廣告？Edmond就話要睇情況。//

你唔係打算放過佢啊麻？
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻
1⃣ Google Play/Apps Store俾一星 ⭐️

耀才寶寶(Android)

耀才寶寶(iOS)

.
2⃣ "不推薦"佢個Facebook 👎🏻 可以減低佢嘅reach

.
3⃣ Email/打電話俾佢投訴

👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻
.
Source: 蘋果日報

請讚好五毛電視 - 抵制tvb廣告商：

收到，一齊做

up

推

推呀屌佢老母

dklm

推
-----------
香港獨立 唯一出路

耀才期貨同耀才証劵app都要1星呀
-----------
香港獨立 唯一出路

收到。。。做野

負條撚咩,叫人轉倉啦

負完再轉
無倉都負

Both
-----------
香港獨立 唯一出路

Push
誠信破產

唔炒股票嘅cc台中學生黎財經台話耀才奶共唔用耀才
財經台巴打話不嬲唔用耀才，咁撚貴，用富途

P

佢個公關識玩, 用詞準確
之前就沒有計劃, 而家就有計劃

5

Push

即推即負評
扮黃呀拿

要down左先可以評論

收到

推 一齊用致富

push

p

1星左 1星埋右

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

躝啦edmond hui
淨係識刷鞋，你老細藍撚到仆街搵乜藉口姐

當年比錢叫同事去反送中大遊行架喎
係咪無人知？

反佔中先岩

做咩不推文？

習慣左 sorry

耀才宝宝
用埋啲殘體字

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

耀才葉茂林 You have failed this city!

耀才葉茂林 You have failed this city!

耀才葉茂林 You have failed this city!

扺制

耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

耀才葉茂林 Your have failed this city!

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

手足成績唔錯喎

done

1星

耀才=zentral

你班友有錢買股票咩

Pushhhhh

跌到一星

個系統廢真係事實，明明其他證券行炒期都係用sptrader，但唔知點解妖才係個市大上落就成日有問題，第度用sptrader都無事，真係垃圾